伍德預測，2021年“老奶奶風”將比以往任何時候都更流行。 2021年最熱門的裝飾趨勢一點也不時髦——這就是重點 
 根據城市數據，2016年和2017年加起來，房主完成了22套奶奶公寓的建設。 福克納“改變了住房問題的對話”，但結果仍然難以捉摸|安德魯·濟慈| 2020年12月10日|聖地亞哥之聲 
 2017年，該市超越了新的州法律，讓房主在自己的房產上建造祖母公寓(獨立的第二套房)更容易、更便宜。 福克納“改變了住房問題的對話”，但結果仍然難以捉摸|安德魯·濟慈| 2020年12月10日|聖地亞哥之聲 
 房產所有者現在可以在獨棟住宅的土地上建造祖母公寓。 2020年8月26日，聖地亞哥之聲| 
 相反，他說福克納選擇了通過推行祖母公寓改革來打破排外的社區。 2020年8月26日，聖地亞哥之聲| 
 當我還是個小女孩的時候，我就意識到了這一點，我經常問奶奶這件事，但她很安靜，從來不說什麼。 2014年6月19日|DAILY BEAST 
 《護送我的奶奶》的結尾是兩個女人走到了一個十字路口。 “我的奶奶，陪護”:認識一下85歲的希拉·沃格爾-庫佩，英國最年長的妓女 
 她看起來就像一個典型的老奶奶——灰白的頭髮，皺紋，假牙——穿著一件洋紅色的運動服在她的公寓裡蹣跚而行。 “我的奶奶，陪護”:認識一下85歲的希拉·沃格爾-庫佩，英國最年長的妓女 
 不像他的奶奶，哈里帶著現金，他自己和他的工作人員的機票都是他自己買的。 哈利參觀羅馬鬥獸場-併為他自己支付門票! Tom Sykes | 2014年5月20日 
 據天空新聞報道，這位女演員對凱特說:“他叫我奶奶。” 海倫·米倫對女王搖手指! Tom Sykes | 2014年2月18日 
 “沒關係，奶奶，”她說，當他們到達房子時，曼迪停下來向坐在椅子上的老婦人問好。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 也許他是哈里斯老太太的親戚，有人說她在北方有遠親。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 但這是你的態度; 你似乎總是急於解釋奶奶不是我們自己的奶奶。” 羅賓·雷德佈雷特，瑪麗·路易莎·莫爾斯沃斯 
 但在我們以前住過的斯坦尼斯利，奶奶總是給我們買很漂亮的衣服，她常常派人到倫敦去取。 羅賓·雷德佈雷特，瑪麗·路易莎·莫爾斯沃斯 
 就在我們失去了親愛的奶奶，在某種意義上說，失去了我們的家之後不久，她似乎就突然跳了起來。” 羅賓·雷德佈雷特，瑪麗·路易莎·莫爾斯沃斯